大家覺唔覺 老人家個個都係影帝

大家覺唔覺 老人家個個都係影帝？

我老豆都成68 老人病都有d
講左好多年 死叫佢去睇醫生 總係多多藉口

跟住開始 又會成日借d意 懶得就懶 例如坐係張台 隻碗係佢前面 都要人幫佢拎到去佢隻手附近（明明隻手無斷無事）

又例如頭先 明明幫佢拿哂枕頭 放左係佢床邊 佢都可以話 周身唔舒服 叫你幫手（涉）個枕頭去佢個頭下

就當我不孝了 但有時真係唔知係佢懶定真係唔舒服到咁既程度

（佢後生多十年 無病無痛 都已經係好懶 連倒杯水都要人去做）

去老人院囉

我覺得送老人家去老人院 同送佢等死有咩分別 我做唔出